交通燈冇左 過馬路好唔方便

雖然交通燈冇左
過馬路要睇定啲
不過
香港人真係高汁到揸車禮讓左
行人都好守規矩

證明啲乜？
我地唔洗靠政府 香港人一樣都可以咁高質
相反 畀政府揸旗 成個香港只會愈來愈亂

香港人加油！自給自足不是夢

喱樣真 啲司機同以前比高汁咗
小巴佬都識收慢等人過

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

一有狗車就出事

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據